松屋真係好撚正

啲餐又好食，又抵
好過吉野家幾十倍
希望佢哋會嚟香港開分店啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

台灣松屋得唔得

松屋賣嘅野好似款式多過吉野家
個點餐機好多野篤到出黎
可能吉野家要用口講先有所以我唔知

冇漢堡扒

松屋可以用line qr code 俾錢

希望黎到都係用機篤買野
毒撚唔想講野